- Primero pintar sky

- coef. refraccion 0.95, shinnes 240

- Un lado del cubo esta al reves (si todos mal menos 1 es que prod. vectorial esta al reves)

- No dar la vuelta a las texturas del cielo en cubeMap (formula)

- Si hay 6 texturas separadas por coma, es que hay que aplicar cubemap modo skybox

- 